食煙仲撚高危呀，做咩唔禁???

日日行過D火車頭就係到噴煙
後面個D吸晒D氣霧就唔高危??

幾時禁煙呀屌你老味

利申:唔飲酒

我都戒啦屌 煙有乜好食！

咁你唔夠壞了

從良喇我

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署